小弟訓唔着

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

今晚個個香港人都瞓唔撚著

邊個有良知嘅睇完今日發生嘅事會瞓得著